今日返學嘅時候喺地鐵站上電梯嗰時放咗個響屁

唔好意思

嗯

垃圾post only for 垃圾人read